小拳石擔任岩手縣宣傳大使

【情報】日本岩手縣宣布與寶可夢合作「小拳石」即日起擔任該地宣傳大使！

好撚好笑

第一時間諗住起佢大家一齊落地獄啦

岩手縣搵錯人扮小拳石喇 邊忽似

知啦 得啦 把口最賤係你 威啦

滾動岩咪仲好...

對腳係透明 checkers???